誤將冰毒當早餐麥片吃下 獸父怕坐牢舉槍阻止朋友報警

【星島日報報道】美國印第安納州一名8歲男童，日前誤將父親的冰毒當作早餐麥片吃下，而其父親發現後竟因擔心要重返監獄而阻止朋友報警，最終導致男童身亡。據報告，其體內的冰毒含量是其致死量的180倍以上。

據報道，案發6月21日早上，8歲男童科爾曼三世 (Curtis Collman III) 起牀後便向其父親科爾曼 (Curtis Gilbert Collman) 要食早餐，但科爾曼並沒有多加理會，反而回頭繼續睡覺，沒想到餓壞的科爾曼三世竟將其放在盤內的冰毒錯認為麥片吃下。

大約上午10點，醒來的科爾曼注意到兒子似乎生病了。據科爾曼描述，當時兒子「表現得不太正常」，「在地上抽搐得彈來彈去」，而當他試圖阻止兒子時，對方還「止不住地捉他和自己的臉」。

隨後，科爾曼致電一名朋友前來協助，而當朋友到場後建議報警處理時，科爾曼竟從對方手中奪走了其手機，並且持槍威脅說不能報警，否則會殺掉屋裡的所有人，同時還叫喊著「我是不會再去坐牢的」。

緊接著，科爾曼將兒子帶到其父母的住處，但當父母也想要打電話報警時，科爾曼阻止不到後自行逃跑，而兒子則因為未能及時送院，經過一番搶救後宣告不治。

本月2日，法庭公布的毒理報告顯示，成年人服用冰毒的致命量是100纳克，而科爾曼三世攝入了整整18,000纳克，足足超標180倍以上的冰毒進入其血液後導致他死亡。

同日，41歲的科爾曼被警方逮捕，並被指控忽照顧導致死亡、擎槍指嚇、偷竊及未有按程序完成性罪犯登記等罪名。據了解，科爾曼曾於2006年因與未成年人發生性行為而被判重罪。

有報道指，法庭將於12月4日開庭審理此案，如果此次科爾曼罪成，恐將面臨20年至40年監禁，但控方已尋求將刑期推至最高50年。

應該開頭好high 後尾勁痛苦